想問下大家舊貓用咗幾耐去接受新嘅貓貓

如題

10年

咁誇張咩

佢死左咪唔知lo

三個禮拜
細貓入房雜物房住左兩個禮拜

大貓接受細貓會容易D
成貓對成貓可能幾耐都冇用

我本身嗰隻就兩歲幾，新嚟依隻就3個月，新貓放咗喺廳最邊邊舊貓平時唔會stay嘅位

我果隻用咗兩日

可能個幾月
但最記得佢最初絕食 瘦哂
最後要跪係佢面前 續粒糧喂佢食

諗返可能當初將關注落左係新貓
冇咩理舊貓 所以佢唔開心

細貓對成貓呢

一定要錫晒舊貓，show比兩隻貓知邊個係大佬邊個係細
大貓食完先比細貓食
咁樣大貓知自己冇失寵，細貓知自己後到要知定，就會和平相處

我今日都第二日，隻舊貓都係走去新貓個籠度兇佢

諗到都覺得好慘不過我依家嗰隻係有野食就食咗先食完再返去兇隻新貓

新舊貓同性定異性
如果同性兼且係成貓可能就會麻煩啲

建議你都係暫時唔好放新貓出籠
要比舊貓知道 自己依然係大佬
地位冇變

到舊貓習慣新貓啲味 無敵意嘅時候
先比佢兩個直接接觸

新貓係貓女3個月大

同舊貓唔同性

早排朋友有事寄養隻貓比我
屋企兩隻都走去fee佢
都用左一星期

朋友個隻係名種成貓 體型比較大

我兩隻都係異短，舊貓大過隻新貓勁多

50年

新貓日日聊大貓，搞到大貓要打返佢，細貓唔搞佢就冇事

我暫時嚟講係倒翻轉

新貓有冇淆底

俾佢兇咗成日到夜晚終於還咗一下手，到隻舊貓驚

但係還完拖之後感覺上舊貓對佢態度好咗

大約一個星期~